{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 다솔스테이"
    },
    "text": "ダソルステイは宿泊施設案内の全客室に無料Wi-Fiが提供されます。 また、それぞれの客室にはテレビ、ヘアドライヤー、冷蔵庫が備えられています。 入室の際、基準人数の他に追加人数が入室する場合には、当日現地にて追加料金が発生します。 追加料金は1人当たり10,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 チェックアウト時間はご利用の客室タイプによって異なる場合があります。 また、入室時の基準人数以外に追加人数がいる場合には、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室の最大人数を超えて入場することはできません。 また、客室に備えられた物品の盗難、毀損、または汚染が発生した場合には、損害賠償および洗濯費を請求することができます。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、ヤノルジャ会員であることを必ずフロントにお知らせください。 鍵を紛失した場合、本人負担金として20,000ウォンを支払わなければなりませんので、外出の際はカウンターに預けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供している宿泊施設はどこですか？",
            "answer": "ダソルステイは宿泊施設案内の全客室に無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "各客室にはテレビ、ヘアドライヤー、冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入室する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "入室の際、基準人数の他に追加人数が入室する場合には、当日現地にて追加料金が発生します。追加料金は1人当たり10,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間はご利用の客室タイプによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えて入場することはできますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えて入場することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の備品が盗難、毀損、または汚染された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室に備えられた物品の盗難、毀損、または汚染が発生した場合には、損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、ヤノルジャ会員であることを必ずフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "鍵を紛失した場合、本人負担金として20,000ウォンを支払わなければなりませんので、外出の際はカウンターに預けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 478
    }
}